【阿嬌下月結婚】楊受成「嫁女」幫埋單 預告開40幾圍兼包辦酒水

英皇老闆楊受成、洗米華周焯華、吳浩康同彭秀慧等，噚晚喺銅鑼灣出席《箭神·第一戰》首映，洗米華未有接受訪問，佢一見到楊生就不停咬耳仔密密斟，佢哋一齊主持首映祝酒儀式，之後就齊齊入去睇戲。
提到近期好多英皇電影上映，楊受成話：「唔多，不過我哋自己出品嘅今個月就有4套戲拍緊，咁啱演員啲期都係11月。」講到公司最近簽咗毛舜筠同彭秀慧導演，楊生就話：「係呀，遲啲會開戲畀毛舜筠，傾緊度身訂造劇本畀佢。」
提到鍾欣潼（阿嬌）下月20號結婚，楊生就話好開心，問到係咪要阿嬌跪地斟茶？佢就話：「要斟茶，但唔使跪啦。」楊生答應負責包辦酒席、酒水，佢話：「唔知幾多圍，酒店嗰度最多40幾圍，應該都會擺晒。」不過楊生就話未知幾多錢埋單，笑言都有上限。問到會唔會上台致辭？佢就話：「唔講啦，咁老土，驚講講下我會喊。」至於會否催阿嬌快啲生仔？楊生話：「我點催到，我個仔都催唔到，順其自然啦。」

幫佢吹埋

有咩未睇過呀

咩姿勢都解鎖晒

係咪食過啫
又出錢出力